hi 淡友 (855)

牛 G E L 牛 牛 哈

屌 又話星期二派錢

268入左熊 點部署？

今日月供

屌你能到呢

似點都要做低274熊先

唔洗驚 好快就乜都冇架啦

我廢柴黎唔好問我,之前282熊倉比人268夾到上279
不過尋日夜期咁升法,梗係覺得大戶想造低274熊再撚下熊軍先

鉛氣有喜 休息多天

牛3 3萬點

好難估,正宗撚狗市
尋日沽壓重到,一野插七百幾點
但尋晚竟然可以夜期升300

thx all

恭喜晒

恭喜

所以屋企人唔想我送個frd last road

嘩 哩啲真係有啲難搞

恭喜壽司爸爸

開市跌左50點喎 再彈番70喎 仲唔派錢呀？

開間壽司店比個仔

ko 仲未肯彈

出邊痴連儂場

仆街原來係777

我會幫襯
好鐘意食壽司

恭喜鉛氣巴好儲定錢第時送佢去外國讀書啦, 有十幾年俾你儲

插啦 插啦

正呀

咩料？反彈完？

入牛信號

恭喜鉛氣巴,黎緊你可以玩埋美股,因為夜晚冇得瞓

熊Gel

熊熊哈

冇事啦 跌番晒

美股坐ko 坐到唔知幾時

國指有啲想+

㳟喜鉛巴

仆街 又升乜鳩

撚狗市
會唔會朝早跌呢野係養肥啲熊

新方法係有菂用

留名學野

等陣就插㗎啦

買左己有14點

trend 無問題 要等月供

大概，10648

到底佢想升定跌 轉燈日

買左熊 有權太加持 驚閪咩

打兩把

牛軍上

大戶玩灑，完。。。

又撚

即係跌得

50/50 睇緊27000想點

恭喜壽司巴做爸爸

熊得？

買熊賺到笑

乜能野玩法來？

yes

我母校比人攻城,仆佢個街

😭😭😭😭😭

破釜沉舟 做熊

跟

似,尋日274條熊柱太短,大戶食左都無肉食

轉燈

點解我成日都高位牛低位熊

下次掉番轉買

268個底好穩,上2次回彈都係268

DL 熊咩玩法

put哥睇升

熊佢老母

而家未算高位喎

贏錢玩法

信念入牛

隻牛輸10K走左

穿哂點入呀

268牛
排定0.01入50手先

係呀

驚閪咩 特價牛
唔入等幾時

268個底唔會穿掛

奈奈仲有冇許願池

鑽石能量鋼鐵底

驚閪咩
等緊反彈

底就係用黎插穿佢架啦

穿撚硬都似

我今朝做咩走熊

死貓彈都唔彈

收到風 晏晝轉燈千升
大奇蹟日

尋日夜期升撚到咁,嚇走好正常

千升近了
特價牛最後機會

壓彈弓

入定唔入 贏得到先好入

跌唔落 牛得

268牛 $0.01瞄撚準備

驚閪咩 壓彈弓咋

268牛 已入50手

等打靶

未穿268

啪

期貨穿左， 原來我set 左25850 食

屌

268關激戰緊

今早明明升100幾

驚閪咩 一陣再追267牛
彈100點都回本啦

殺撚晒牛閪軍
殺! 殺! 殺!

撚狗棍法

267牛咁多人
真心唔驚 齊心抗大戶

All In左熊

ptu揼春未

268即彈

穿一穿彈番上去

冇事先做到世界冠軍㗎嘛

268牛慘死。。。無牛報

又問人係咪買熊
自己走去買牛
你當我咩

咪臭係

撚狗

㩒錯制

大戶撚狗法

268一到 解發好多自動盤，拗腰殺番上去

觸*

痴撚線

268關真係唔係搞笑,超級鐵底

假穿撚狗

睇到你宜句我好撚驚
你啲紙做既合金閘比過好多假希望我

快刀手

屌你又番哂上去

267牛嚇到個心離一離

拿你咁講唔岩
280合金閘堅係頂得住架

問題係你由264開始起閘
到280先頂得住

閘住反彈無回頭

會再穿

下晝中環和你lunch, 到時要大升

升啊

今日咁得閒走上來

就死啦

要住死𥚃打

PTU做乜咁突然做左好友,明明淡左成大半個月

反燈自己啫

彈乜膠

咁268合金底得唔得

尋日平左淡倉

反手

仆街大戶 撚狗閪市

屌你老母 升乜柒

牛牛哈

升

轉燈千升 聽日279

3幻點

牛軍發大財

而家入牛 等2點爆升有無得諗

快急升

玩撚完

牛市。等3萬點！

鐵底26800

下方無限肥牛

下午入64703法巴牛 回收價26750好時機

下午走哂D熊 先

係咪無晒淡友啦？

唔准燈呀

搭沉船
我針你針大家針

我又買

又玩到中環

日日都要落街食飯架啦

棍落

20點巨棍

可能係我市價走個300手

唔信

上星期四Grad到 冇事

一走就彈SAD

我隻267

轉燈大會

快啲衝番上271

力守到收市
夜期 平行時空

夜期千升

到左270就會彈返落268

夜期有冇試過掂到5%上限

聽日QQ業績

日經指數

肯定今明兩曰都磨

268呢個底唔係講笑,掂親2個鐘可以彈200-300

All In左
有信心

入左少少牛

死啦 -150個陣買左熊

今日出到陽燭就再入牛

走啦 唔好搞大件事

外圍爆上

話左買牛發大財，大家一齊牛啦喂

邊個都唔可以阻買牛發大財

今日唔會跌，如果跌穿267我買昨日講個套囡囡打3次飛機

買咗就打5次啦
3次咁少

未買不過35蚊幾平，係未睇過唔知好唔好

不過睇情況冇機會買了，要大升，錢用黎買牛發大財

狗打大肚婆!!!!!

屌

倉頡係好嘢

真 速成係邪道

入牛啦

屌……

ok 跟機all in

打穿埋今日DH先啦。。。。

屌 嚇撚到即刻放牛

佢仲勁過大户
成日撚我地

靜啦

我真係放左

插…

小朋友開始轉好

今次唔信權太
目標 1600 妹上 27100
27200 止賺

第一個轉淡訊號出現

今日好消息

唔好做傻事

牛市gogogo

笑左
咪蝕本

收陽燭啵 入得牛

等緊枝大陽打穿上 27100

個個轉哂牛

期指仲係陰燭
快啲打穿佢

入完牛訓醒賺咗十格

等緊佢打穿271 唔敢偷步

都話升㗎啦 唔信我

入牛了

今日買熊即升 買牛即跌 你玩埋我果份

唉屌我岩岩入番你又玩9我...

63586有冇同路

我竟然放棄左我既原則

比權大第一次講都冇乜野
第二次死亡之吻就開始動搖

唔係講笑 權大岩岩第二吻一棍插左30點

其實唔係做好 係叫做升返去應有水平

早知唔手多，平完再入即輸5k

買盤好強 殺唒牛仔 上28000

止蝕走晒d熊 全部反手買晒牛

誠哥隻藥唔撚掂喎 應該會縮到0.9

3點棍升啊

升得好地地
你一出聲
又妹過

妹到好似普巴咁

根本就係炒消息
成班戇鳩走去接火棒
啲人揸咁咁耐貨成幾百萬手 啲傻仔走去炒接人蟹貨 接完梗係跌返落嚟啦

多謝權太啦

正路聽日點都係向好

權太加PTU
我仲信唔信自己分析好

會唔會俾人掟左落海架

想走半
trump今晚可能有野講

繼續上呀!!!!!!!!!!

btw 大師隻3319又火箭
23蚊放

唔好亂講

等緊碌神棍打穿上 27100

ao

收陽定陰

收丁

射擊星

暴大

唉屌

咩撚野事 隻63586

大棍

成功成為燈神 買牛大跌 買熊大升

中環大戶齊享催淚彈榮光

睇完暴大...
忡炒乜9...
香港都玩L 完

拉左好多

唔識形容

我ALL IN 左MTR
一入就坐緊300$

唉…屌佢老母…

乘搭公共交通公具都係啦
公眾地方聚集 冇申請就搭車
POPO就會話拉得

屌 星期六日去搵啲賓賓姐姐一齊坐地下 睇佢拉乜撚

係咩驅使你買黨鐵

熊了 出左外貿數據 差過預期

找數

牛了有d驚

qq上330

```

連登大船沉

驚恾記者會

見到依到班人都抄底買66正股就知冇得救，跟本個個都想所謂低位買貨，唔怪得柒婆咁串，個個都跟本睇佢止暴制亂成功，香港人擁抱大灣區

有咩問題？

鳩sir仲未報平安

各位今日戰績如何

第二日收返20天線算係穩住
所以今日暫時唔識該開過夜倉

聽日應該係有得開的
聽日鉛氣復市

聽日高開?

琴日果棍係好傷 啖友加倉 今日都可能只係反彈 個人覺得未跌夠

alibaba 下星期上市 要凍資
今星期冇錢升自然會跌

不如隨機跌啲錢俾我算啦

1515兩陽夾一陰

啱呀 不過唔收穿268都未可以大淡
要睇QQ業績

去左叫雞姐 陣間就番架啦

琴日穿20ma 要觀望
268 收穿就 日線煲底見

中大現場情況，cls

戰場

中大

燒車

各位熊軍condom請加油
買左5m熊等你地贏

夜期棍升

巨棍落

鳩sir......

鳩sir

鳩Sir

嘩 聽日要265？

唔撚係掛

CU 啲記者想點
Hi 大左？

聽日275啊

鳩sir宜家唔知點

聽日QQ 會見到335UP
點會265

282補番星期一缺口

睇到想喊

27000玩左兩日，快撚夠未

校長on99

突然之間好多人變左淡友

佢錯在太遲多黎
客觀睇佢無野做到
如果佢琴日同今朝出黎
成件事好唔同

鳩sir
等你返來領軍

鳩sir究極召喚

鳩sir仲未出現

鳩 Sir 為大家示範佐勇氣

大戶好古惑 ;湯哂肥牛食飽至升市。

傻鳩

Allin左牛，但我都希望聽日股災去刺激下港人上街罷工

狗好似敗走中大

好難

難 流血收場極大
正路要八大校長聯手出面揾政府講數

班狗係咁射到停唔到

六四重現中大

仲水炮車
係咪想攻城

聽講出緊水炮車上中大

必要階段來
要有切膚之痛，先能夠身同感受

宜家前綫驚慌不受控制，同嘍囉、現場指揮傾都唔會有用

出左啦32 影住

岩岩比狗追 差啲咬住

冇事就好

小心
沙田周圍都係犬9 射tg 中

屋企附近放緊催淚彈
著住黑衫，冇裝
有啲淆

亂到咁, 除時一開跌一千點啊

點都好啦, 錢冇佐可以再揾過
最緊要係街上既人冇事, 人命來, 錢換唔翻

265牛過，但都無心情理升定跌

罷市 停止一齊買賣！！！

又燈

大家唔好返工喇
幫手一齊塞

根本返唔到出去幫手扮工

支持

唔好返工
今日唔返工買牛千升 買熊千跌

一開市就牛牛哈

今日策略 唔交易

拒絕交易

本身都唔夠訓
仲要諗埋係咪止蝕走場

港交所down機唔該

唔止蝕呀
零交易呀

沽撚爆佢 尋日淨係得一注細

黑期破268

drop to zero

266都黎緊 仲268

牛軍又被逼害

各位巴打忍一忍手
罷市創造200億內成交額

支持咩都唔L買

最好今日跌2000點

QQ 勁假都升7蚊。。。
無嘢阻到造市

攰到仆街

我26400牛都驚變牛骨

好混亂，唔知止唔止

未必有得止喇

hi AV友
你今日罷左市未呀?

期指一野跳300

斷估今日唔會又落700掛

二百手267牛 琴日入咗之後就出咗去無理到

最緊要手足無事

只可以講有牛 聽天由命
冇牛就唔好阻

熊既話開市狗衝 少少賭都得

我覺得會

走牛就唔玩

死左

低開引熊

姐係唔會啦
出去幫拖

千跌之日仲有2分鐘開波

靜少少比我地諗下點做
罷亦前都要保家當

不問價放啦

0.025

跌唔落
唔洗驚

唉, set 佐26600 止蝕，牛唔放
聽天由命

自問都有捐過錢比前綫
如果因為示威激烈而打靶，死而無悔

入262牛

上唔返268都唔睇好

仲炒。。。

希望大家幫幫手 唔好再做買賣住

我覺得佢underprice左

賭少陣啦…

今日全倉set止賺止蝕平哂佢就算
唔撚玩了

收到風今日又跌2000

今日無風吹啊 停止交易啊

1114相當慘烈

開左熊既咁多位 可唔可以捐小小去幫下前線星火又好咩都好

隻牛無死有錢剩，停止買賣了

真係265

今日千跌但開心唔到

呢兩日賺咗琴日買曬野去中大

其實都冇得避免啦 係遲黎定早黎姐 好過溫水煮蛙啦

點沽都贏

罷市呀

-777.77

真

雖然無車搭
不過附近同事竟然出大絕叫人朋友出私家車載返工 焗我出門口

無trade

有機會行三角，262 - 279

11月應該收十字。

唔洗回我

咁撚想返工咩?

其實係
我無返2日
追唔到deadline
不過我照唔返
萬零蚊既工唔要都罷

不過你有bb 可能多左concern

係bb +bb+ 樓奴

我自問 我出到去係搵唔到工

巴打辛苦你喇

你10個月前都唔會知架啦

上星期五仲有人睇28000 今星期就收曬皮

唔撚係反彈呀

未穿268都仲再以睇上 今日266都穿埋

即市似彈

今日跌到咁

插得好有力,DL應該未出

做乜好地地轉好友

排2手牛先

短線睇下穿260 如果彈番上268都仲有向上空間

59685 @ 0.033 排到就入

不止蝕？

穿26462期指就指（不過我抽左飛）

真係再試DL

仲插緊

26500假穿 依加入特價10倍牛點輸

排0.03入左
五格止蝕

張建宗：特區政府有信心止暴制亂

睇緊

殺曬所有人都可以止暴
而家拎成香港副老底去止暴
一定係支共乜都唔俾做
窮得只有打

廢官排名
比卡超同張建宗 邊個廢啲

你而家殺能哂香港30 歲樓下gei 都唔會番到轉頭

班狗已經將香港既聲譽掃走

QQ出成績表，點睇

五格了

殺晒班後生，再加大新移民數量
完美同化

有餐士唔食對唔住自己
搵夠走人啦
hk is dead

俾支那管既命運

咁快中左止蝕？

止賺呀

0.03入 0.035啦

唔住 預輸黎賭

上太空？

開始彈了

0.036走曬
執6 格
一個麥記加大

6格先加大 你又玩一手？

2手 $120.0

都係期指易執

呂布講緊265係鐵底喎

美國總統特朗普表示，如果中美未能達成首階段貿易協議，美方將大幅增加關稅，但仍然認為接近達成首階段協議。

特朗普在紐約一個經濟論壇演說時重申，中國非常渴望與美國達成貿易協議，但美方只會在對美國公司和工人有利的情況下簽署協議，又形容中方偷取美國人的財產與職位的情況將會結束。

特朗普早前表示，將會安排與中方代表在美國某個農業州份簽署協議。不過，彭博通訊社引述消息人士報道，簽約地點將定於歐亞地區。

仲有得升

你話香港人幾唔爭氣
出面內亂緊，有人食彈，有人流血
結果都係冇罷市

（我自己都仆街，我想追數）

買上是皇道

大家唔緊要，各有各做
搵到錢記住捐多d錢俾前線

今早成交係唔係多左呀？

罷罷罷

照計會多過琴日

長期三罷抗爭先有效果，一兩日無人理你
多得琴日中大果班人奮勇抵抗先有今日既成果，大家加油唔好比佢停

宵禁反而有機會出

823出咗業績 有息派
恒指又有鐵底。。。
應該彈上少少

823 REITS一定有息派架啦

中大個令唔會咁輕易批出
因為佢象徽住膨脹警權（政權）既末落

代表既係商場、屋苑
全部都可以拒絕比警察入內

我就唔覺得會出

唔係一直都係可以拒絕

不嬲都係 啲曱甴唔撚理啫
中大夠係私人地方啦 啲曱甴仲係到講大話話唔係私人地方

咁個令唔係好易批

冇法庭出咪扮傻仔 / 恰你唔識
法庭出佐咪落佢臉+收佢皮

咁你覺得香港司法企邊邊？